點解錫菲聯可以咁勁？

客場和狼隊，排名高過阿 獌身價勁低得9號過一千萬身價

成隊得九千萬身價

痴線

有咩出奇 排緊頭三就話姐

望下韋斯咸同愛記

五角進攻 好撚熟呀踢得

好事嚟，証明錢唔係大晒

以後諾域治第13，14位， 原來19。。。

成隊英撚，有人未開季話佢地降硬班

開季前 個個都話降班膽

全英陣

平民球隊

李斯特城先勁，蔗渣價錢，燒鵝味道，穩守英超二哥，今晚又笑住贏

Perez 泰文尼斯 兩個都等於錫菲聯成隊價錢

李城身價好高

身價第八位

錫紙聯個領隊有啲料到

咩app黎

sofa score

俾你冇身家唔出名球員都贏到

世一門將軒達臣

領隊勁

最癲係開季到而家14 場 剩係輸過兩場盤
盤王

叫軒達巨既人係高汁D

Mousset同Besic

mousset係般茅好撚垃圾

牛b死了

tui

比錫坐到硬

踢鬥志 個人技術全部都麻麻
當然教練功勞最大

以前既 fm 妖人 John fleck

輸左

踢得幾好 上半場好多攻勢

上半場果球比人吹撚左

個球明顯offside啦

之後mousset 左邊推落去個球又射柱邊
無左腳

billy sharp 原本有機會搶番多d出場時間
點知又中柱

點解次次車仔就快比人追到 其他隊都會集體甩拖

錫菲聯唔會有前4啦
兵力不足

知唔知點解lundstram冇出?

傷

蔗渣價錢燒鵝味道 同 燒鵝價錢蔗渣味道 嘅分別。

唔該

多數外圍初盤又贏

護到級都當超額完成啦下話
用咁少錢買人，本身班底又無乜英超經驗
排頭十真係好勁

諗起ipswich
第1季第5
第2季19

有冇sheffield人識買sheffield united d飛？
去官網㩒過幾次都係hold by annoymus

比利物浦當練波咁玩

盤王終於輸第一場